強烈推介！呢個Youtuber你要睇！

連登仔，虛心啲，學下嘢！

内容有新意噃

係咪得罪樓主

冇，覺得幾有point, 雖然唔係完全認同，但佢都好過95%網台